北角唔見有人上車去中環

北角唔見有人上車去中環
又話永不放棄 快d 出里逼爆中環